#estes Treffen:
Fr. 5.5.2017
2. Aufgabe zusammen
3. Aufgabe zusammen

genutze Tootls:
    - drive.google.com
    - draw.io
    - git.imp.fu-berlin.de
    - Telegram

Di. 30.5.17
-- PostgreSQL Befehle erstellt
-- Bereinigung, streichen Spalten
-- Importfunktino schreiben

Mi. 31.5.17
-- Relationales Model char[140] -> char [280] wegen Zeilenumbrüchen, unicode
-- er modell geändert, trittAufMit: neuer unique key, ID von Tweet
-- sql in eine Datei
-- nutzen jetzt offizelen sql server
-- Import erfolgreich

Mi. 21.6.17
    - Clustering
        - Idee -> Liste, mit Wert, in Datenabnk

    - Hashtagnetzwerk (miteinander aufgetreten)
        - python
    - Balkendiagramm für alle Hashtags, auswählbar

Di. 27.6.17
    - evtl. linearität von Favorites und Retweets herausfinden
    - Aufgabenaufteilung:
        - generische Abfragen
        - Clusteranalyse
        - Graphdrawing, generelle Darstellung
